\section{Mapa de Empatía:}

\subsection*{¿Qué piensa y siente?}
\begin{itemize}
    \item Sara: Quiere sentirse organizada y preparada para sus clases. Está frustrada por la cantidad de papeles que tiene que llevar consigo y desea una solución digital para simplificar su vida académica.
\end{itemize}

\subsection*{¿Qué ve?}
\begin{itemize}
    \item Sara ve una montaña de papeles dispersos por su escritorio y mochila. Ve a sus compañeros de clase utilizando aplicaciones para tomar notas y organizar su trabajo de manera digital.
\end{itemize}

\subsection*{¿Qué escucha?}
\begin{itemize}
    \item Sara escucha a sus amigos hablar sobre las aplicaciones que utilizan para organizar sus notas y mejorar su productividad. También escucha a sus profesores mencionar la importancia de la organización en el éxito académico.
\end{itemize}

\subsection*{¿Qué dice y hace?}
\begin{itemize}
    \item Sara está investigando diferentes aplicaciones de notas en línea y pregunta a sus amigos cuál recomiendan. Está dispuesta a probar nuevas herramientas tecnológicas para mejorar su experiencia de estudio.
\end{itemize}

\subsection*{¿Cuáles son sus dolores?}
\begin{itemize}
    \item Sara se siente abrumada por la cantidad de papeles que tiene que manejar y la dificultad para encontrar la información que necesita cuando la necesita. Está preocupada por perder notas importantes y no poder recuperarlas a tiempo para sus exámenes.
\end{itemize}

\subsection*{¿Cuáles son sus alegrías?}
\begin{itemize}
    \item Sara se siente emocionada por la posibilidad de tener todas sus notas organizadas en un solo lugar y poder acceder a ellas fácilmente desde cualquier dispositivo. Está ansiosa por mejorar su productividad y eficiencia en sus estudios universitarios.
\end{itemize}