\section{UX (Experiencia de Usuario):} % (fold)
	\begin{itemize}
		\item Marketing: se promociona como la solución perfecta para gestionar proyectos de manera colaborativa y eficaz. El marketing se centra en destacar características clave como la facilidad de uso, la flexibilidad y la capacidad de adaptarse a cualquier tipo de proyecto.
		\item Análisis de usuario: La aplicación utiliza análisis de usuario para comprender las necesidades y preferencias de los usuarios. Esto se refleja en la capacidad de personalización de la aplicación, que permite a los usuarios adaptar la interfaz y las funciones según sus propios flujos de trabajo.
		\item Copies: Los textos utilizados son claros, concisos y orientados a la acción. Los mensajes y notificaciones proporcionan retroalimentación útil y motivadora para mantener a los usuarios comprometidos y en camino hacia sus objetivos.
	\end{itemize}
\label{sec:ux_experiencia_de_usuario_}
% section ux_experiencia_de_usuario_ (end)

\section{UI (Interfaz de Usuario):} % (fold)
	\begin{itemize}
		\item Elementos de la interfaz:La interfaz presenta una disposición limpia y ordenada, con paneles de navegación claros y botones intuitivos para realizar acciones como crear nuevas tareas, asignarlas a miembros del equipo y establecer fechas de vencimiento.
		\item Adaptabilidad para móviles: La aplicación está diseñada pensando en la movilidad, con una interfaz receptiva que se adapta perfectamente a pantallas de cualquier tamaño. La disposición de los elementos se ajusta automáticamente para garantizar una experiencia óptima tanto en dispositivos móviles como de escritorio.
		\item Facilidad de uso: La aplicacion destacara por su facilidad de uso, con una curva de aprendizaje suave que permite a los usuarios comenzar a trabajar rápidamente sin necesidad de capacitación adicional. Las funciones están organizadas de manera lógica y accesible, lo que facilita la navegación y la realización de tareas.
		\item Utilidad para el usuario:
		La aplicación ofrece una amplia gama de funciones útiles, desde la creación de listas de tareas y tableros personalizados. Esto asegura que los usuarios puedan gestionar todos sus proyectos y tareas desde un solo lugar, aumentando su eficiencia y productividad.
	\end{itemize}
\label{sec:ui_interfaz_de_usuario_}
% section ui_interfaz_de_usuario_ (end)